有冇人好鐘意同d貓仔、毛公仔傾心事？

同佢地傾會舒服好多

好想講me
但會俾人笑......

唔係傾心事
但會幻想佢地有感覺
有時唔小心壓住咗佢地
覺得佢地會痛

我返屋企個陣會叫佢地名

巴打咁有童真

冬天會幫佢地Cum被，夏天會專登開冷氣比佢地。

我覺得我賦予左生命比佢地

我個d都有名

有名個刻就代表佢地有生命

樓豬都咁有童真

由細到大既習慣黎

如果幫到自己減壓解壓 係好野黎！

唔小心打到啲公仔會講sorry

我會

我男朋友當埋自己係喵
睇我個名就知

捉住隻貓迫佢聽我講野

Me!!!!佢地個個都會有名有性別 仲會記住第一次帶佢返屋企嘅原因 有時同一個傾偈 忽略咗另一個 會好怕第二隻唔開心！

唔知我死咗 佢地可以去邊😢唔知有冇人會對佢地好😢

一早交代比屋企人

每日放工佢聽到開門聲就跑來梳化邊，等我開門。頂頭仔要摸頭仔
叫佢個名，會喵～咁
扭抱，同佢講心事會趴係我心口
要開冷氣就坐係房門，好長氣咁：喵嗚-咁
一開冷氣，秒速跑上窗台專屬位嘆冷氣

好靚仔，好羨慕

好提議喎！

點知有日個公仔應返你

我會攬實佢聽佢講野